支持連囝ban劇透果班搞屎棍 16個月！

佢地犯左公眾妨擾罪!

劇透三子：n ben，蓋清，dost

手上有樓豬劇透證據，連仔請盡快pm我詳談thx

污點證人

我未睇，咪屈

老鼠好似比人bam咗

米屈。。。

&b咁25

佢地三個衰 funson
我手上有證據

卡勞ban左

n賓一定要bam

支持 N賓出賣波台ching 一定要ban

引戰王 100%ban左

邊度有三個

橙

會唔會係關po得太多G先比人ban?

who?

點出賣？

我係到rip ca都ban

生平最憎259！！！
希望樓豬坐死一世後備 ！！！

有冇link?

我冇25